要求ADMIN正視一下會員網賺問題

有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

會員冷🍚王經常地貼出賺取佣金既LINK比會員入

被踢爆後經常騷擾會員,嚴重影響討論
其中一個POST:

請ADMIN正視此問題

admin自己都賺緊 好似係

冇錯

但呢D仆街嚴重影響人討論
ADMIN雖然又係賺,但有冇影響討論

其實我個POST係抄網賺龍頭大哥 專撚你隻傻鳩

惡到選擇性失明 唔知咩關係

你係投訴影響人地討論定網賺? 搞清楚你諗乜春先好嘛? 唔係惡晒就真係惡晒架

你話人影響討論 但你自己block左又要睇 然後troll 自己影響討論屈返人轉頭

仲未計你無中生有屈人係lenovo G03個個post有得賺 同屈人參與愛國遊行 呢D誹謗我都未同你慢慢傾

仲有一點 你話我騷擾會員 唔該拎證據出黎 我入淘寶post同好多會員都好好傾 但唯獨是有d人唔知發生咩事 成隻癲狗咁追住我黎吠 你就係第一隻吠得最勁 唔信就track返由呢隻高橋岸狗第一個紅大我既post 睇下佢點吠法而我冇理佢 睇下邊個先係最影響討論質素

由呢個POST睇起

仲有呢隻惡狗搶晒所有post黎開 唔知咩居心

麻鷹唔管管雞仔

有

明明冇錢賺都要屈鳩人網賺

真正既網賺撚完全唔理 聽隻傻閪樓主講既野

聽隻惡狗講野

你老母真係生撚左個弱智仔
做假都做真啲啦冚家剷
臨時演員都係演員，咁樣點比個飯盒你呀on9仔

咩做假？ 笑死😂